西遊記四師徒嚟講沙憎都算撈得最唔掂

唐僧走咗去日本夾band
大師兄就奶緊共，本身幾套代表作
二師兄就做咗視帝洪非凡你食屎啦
三師弟上親新聞都係搞生意蝕本/俾人呃

隻馬連提都廢撚事 你就知邊個最廢

二師兄個多情自古空餘恨果時好搶戲

俾人叫食屎嗰個非凡哥就係沙僧

記得 不過好似做做下都無再變返人型
唔重要啦

麥包勁在次次炒樓炒鋪炒iPhone蝕到入肉後，都仲有閒錢搞生意，真係唔到你唔服

白馬？
唔記得咗乜水，咩名

湯俊明

江華幾時去咗日本

佢有親新聞都係蝕錢
證明佢有無限金錢俾佢狂蝕
你仲話佢唔掂

仲搞婚外情添

做乜鳩
沙僧係咪都做過豬八戒

大師兄有兩個喎

隻馬唔係許志安做咩 我仲記得悟空搵佢果時許志安係到唸詩

你講果個係杜德偉

次次都話用人夾份，出一蚊都係夾

2個大師兄都奶共。
一個頭啖湯拍支那劇搵＄
一個住支那娶醜蝗嬸

好撚痛呀師父